響喉好撚型

晚晚凌晨1-3點係沙田馬場對出條馬路係咁響 好撚型
次次訓左都忍唔住即刻起身慢慢咁享受美妙既喉聲
仲會期待下秒炒埋車既聲出現
好開心
屌你老母 凌晨嘈人訓教既響喉撚 全家仆街死
你本人就炒車半身不遂 生不如死 長命百歲
恭喜恭喜

係咪聽到我架110啲聲

清，我清水灣道呢邊都係一樣，年三十晚、年初一晚照樣努力練車。再加埋今朝隔離村仲放砲仗，keep住間歇放到而家。🤷🏻‍♂️

有條半身不遂既響喉撚偷偷留下負評

荃錦公路先慘 屌佢地老母
起點仲有條馬閃排路 泊晒啲車喺度等齊人吹夠水就出發
阻撚住晒啲村屋居民出入停車場
個個星期五六除咗響喉聲仲有警車聲
住得好入都聽到
你地真係好撚嘈呀仆街

康打班窮閪垃圾車
番工又冇得渣
咪比佢地新年過下手車癮

I-vtec

搬屋啦

屌你老母 又響

死全家呀屌班響喉撚老母

樓主住駿景園/銀禧/御龍山？

我成日聽上九肚山多